((統計）其實有邊個大學主修同自己做緊份工完全掛鈎

唔計醫生、law、IT同engine呢D科
好多時係咪真係完全唔關事

有

一樣咁濕尻

我

調返轉諗，
有咩非專科畢業有相關行業配套一條龍？
有都一係難入，一係惡做，一係乞食。

各大學應該有畢業調查，可以睇下

Ok唔該曬巴打

政政
做緊銀行狗